（突發）大埔火車站啱啱黎左20架警車

有無人知咩事

清牆?

三路入緊

撕memo都要出防暴
正一on99

source

廿車清潔工

我啱啱係巴士度見到，啲狗開始行去火車站

好似畫走香蕉糖

高薪清潔工

有live

撕囉 再起過

壽終正寢今日先話多溝通
轉頭就拆連儂牆

淪落到做清潔

咁on9

日日做清潔

守完廁所又做埋清潔
同阿婆爭飯食

好似準備拉人

要同memo紙隻揪？

洗唔洗啊

渣盾清紙仔
連張紙都驚

On9,帶埋盾打memo?

唔好意思, 借個位
香港人權和民主法案係今次成敗關鍵, 請大家務必勾結外國勢力, 以造成外憂內患局面

要出到防暴?

黑警真係好撚on9

白撚癡

浪費警力
使唔使出埋水炮車，順便清潔下?

撕緊辱警memo 同抄id

咩料呀又

公關災難，又係度挑起民憤

防暴 v.s. memo紙

咁驚jm9

紙又唔係會爆炸 又白衫又成隊著裝

好明顯呃ot啦 一個鐘百幾二百蚊

jm9

立場有直播

有人比人圍 咩事 有無人幫手？

立場哥哥 : 清有警員資料既紙仔

撕完聽日又番黎

Full gear 拆memo

YES

好似話剩係清個隻狗既相同資料個類野

港共驚到咁

又係過左12點就搞

相關

笑到仆街

要隻揪嘅請排隊， 大埔富亨邨亨榮樓， 謝謝

full gear+盾係咪變咗警察正常裝備？

成百個差佬

咁都要出防暴 有無咁撚驚

佢撕完，聽日貼埋天花

Who

4百警力呃ot 撕幾張memo

掂呀，連儂牆都要出咁多狗，拆一掛十，做撚死佢地。

黑警人工就係咁易逗 撕幾張紙出幾架車既人 你老母捉賊又無咁落力

可能用個隻拖鞋打林奠唔夠皮,要FULL GEAR打

下 成400人癲

立場咁快

佢地真係好l好笑

笑死人咩
浪費警力

呃OT

咩編號約人隻揪？

戇撚鳩

行咇帶盾
抄牌都帶盾

好笑屌你

隻揪果隻?

搞完lu
成功呃OT

memo都要打壓咩玩法

撕一貼十

柒撚到

本來已經有人唔滿意連儂場鳩做，消耗民氣
而家可以搞到d 狗又忙過，好似又變得值得做喇wo

香港需要徐步高

咁都要防暴？？呃ot？

笑死 日日收工去寫 佢地咪要日日都黎？

多謝警察哥哥
聽日貼到出小巴站添

集體呃OT.~

槍劫案都無咁多人

走失左隻狗想搵返所以咪成街街招

保護大媽都百幾人啦
警員個人資料一定重要過大媽

笑到仆街
Btw 小心佢哋可能搵證據

立場哥哥今晚本身都周圍走去影各區連儂牆

Cls

唔好意思
借個位！！

對不起！我決定原諒林鄭！

推上熱門呀！！

笑撚死人咩
清memo都要full gear
推上國際

full gear 拆memo紙, 全世界獨有

出到過百警犬 仲有full gear 拆memo

又話隻抽既

撕memo 出差佬

抄咩id

拆memo都拎盾
屌你不如拎埋水炮車戒備啦

同memo紙隻抽有10皮ot錢

點會消耗民氣
明明蓄緊民氣

個個都知啦 撕完我地就唔記得?

好得閒喎班死差佬

Push

下
有人投訴
幾萬人工
食環做都爭
呃O.T. 錢?

7架車去拆memo

痴線 咁都要full gear

清潔工

唔痴依到咪痴第二到
做咩啫你，市民痴到悶就唔痴
你家吓仲叫班狗去撕memo
市民不滿又痴過
班狗又覺得自己無咗樽鹽

做乜撚嘢啫

都岩既, 基層警唔想食死貓

警察助攻？

20架

清一貼十

咁大家記住唔好亂貼個人資料啦

撕咗呢隻狗

估計聽日會有便衣
影低邊啲人貼狗隻資料
睇路 小心

成百人full gear撕memo
不如出埋飛虎隊

睇嚟佢哋唔知大埔連儂牆係撕一貼十

推

full gear，100名警察，OT就咁簡單

係咪話撕一貼十？

咁多幾廿個差佬 香港真係警力過盛

掩耳盗鈴

咁小頭髮好易認

威啦香蕉糖

睇牆班人?

咁撚怕就咪撚撩人隻揪啦 黑警垃圾到

拆一貼百

點解咁驚人地表揚佢地？

香蕉糖

Full gear
呃OT?

防暴警撕memo 笑死人，可以上國際新聞

係咪撕左香蕉仔, 咁咪冇人同佢隻揪囉

屌你老母笑撚死我
幾百人全副gear 做清潔

有無咁撚戇尻

吹哂雞帶齊裝備去做清潔

MEMO紙： 我好驚呀 拆我啦

如果18區都有相關野，佢地咪超唔得閒

我無野講

請你哋唔好拆一貼百
好似追數咁

個頭撕, 大家訓醒一覺就出返黎啦可能

對住啲memo紙都陰陰濕濕

傻閪黎 清牆用成百人full gear 香港警察 齊洗邋塌

洗唔洗咁誇張

more

成堆人攞盾清memo做咩

聽現場講佢地要逐隻睇， 搵警員個人資料

不過貼資料個d真係小心 現場可能有伏或者有cctv影到

多謝防暴警我哋又有新相貼堂

文宣組做野

On99 出30幾隻狗為左拆鍾sir街招 香港警察真係笑撚死人

撕走有隻揪警既個人資料

出胡椒水清?

聽日應該成個隧道都係

做親黑警個樣都騎騎呢呢

400

冇 最多1百 立場講

咁佢地係用盾打 定用頭撞

撕未由佢，memo紙咋嘛，撕幾多聽日再貼過，最好日日搵隊防暴黎清

小心 套指摸

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

貼狗隻資料遍地開花啦 洗咩連儂牆貼
平時見走失狗狗都係咁既

好撚肉酸 搣張紙都要成隊full gear防暴

一定要係個到貼？

笑死人咩

笑撚死

已經周圍都係啦

警犬
日日癡日日拆睇下佢地玩得幾耐

集體呃ot錢

有紙呀 好驚驚呀媽咪

聽日拆一貼百
睇佢上裝快手定我地貼得快

Full gear popo, finding memo

成百名全副武裝警員去清「牆」

文宣組係咪又要做嘢

去第二度起牆囉

下次出坦克車清張紙

自由發揮啦

狗官memo有冇撕?

後面乜都無都搞到後面，成幅牆都memo紙真係咪話唔驚

喱啲拆就佢由拆
最多再貼過，手足小心

咁多memo紙，夠佢地隻抽到天光

100個防暴出嚟撕memo
克警真係有質素

警隊真係間唔中就出下嚟提升民怨

有冇需要要宣揚下今晚佢哋做咗啲乜？
警方重裝出動幾十警力 撕走大埔連儂隧道標貼

Full gear搣紙仔

我覺得咁多警察係做戲比人睇 之後又拉人

屌你老母撕10張memo

Memo紙係暴徒
Memo紙好暴力
要清Memo紙場

呢個地方，連memo紙都容不下

貼屯門公廁 臭到佢地仆街

用手寫等佢地搵到眼都花

啲貼紙仔咁好抽要full gear 打
警察好波，支持警察嚴打memo

防暴激戰memo紙

殺一儆百

其他區都唔準貼

知唔知道

Finding Memo

遍地開花 有冇A4版

如果聽日貼啲流既資料,咪玩死佢地

落大雨走曬lu 7架全走

全副gear 清牆

聽日除咗個隧道
邊道都有啊

屌你老味幾廿人揸個盾行個圈搣幾張紙又袋ot呀？

立場話有搜證 會唔會當證物拎返去搵指模

撕一貼十
區區開火

我唔鼓勵拆一貼百

但有病就戴返個口罩
無洗頭就戴返頂帽
小心俾狗跟

警方出動近百名機動部隊警員，由大埔警區刑事調查隊人員撕下涉及警員個人資料的標貼。現場管理連儂牆的人士， 明白警方的安排，警方亦有派員和他們溝通。
（from立場，佢地都live緊）

驚閪咩🙂
聽日再痴囉

帶gear ot人工高d?

不如24小時設立封鎖線唔俾人接解啊笨

一張A3/4 頂到盡0.7
你咪拆飽佢 啲犬都戇撚鳩

似乎係想追殺貼個人資料個d人

大家唔好只係覺得撕memo咁小事

屌 最多咪痴第二到

100警vs十幾memo

好似係有藍絲報料先做野

Finding memo

撕一貼百

MEMO子俾百幾個差佬拉左

memo紙好危險會界親

唔緊要啦 聽日全港連儂牆都有 你咪撕囉

原來警察要做埋清潔架
仲等我以為啲偽進仔係為咗份糧添, 原來都係做清潔嘅
細時唔讀書, 大時做警察(清潔組)

嗰度有成效嘛

食環都撈埋
仲唔係城管？

on 尻無極限

18區都痴啦

唔講以為係拆柏林圍牆

痴撚線！

屌你老母
拆一貼10

阿sir清潔洗唔洗你教？

會唔會又玩指模

班毅進仔又做乜鳩

你周街貼仲有成效

洗唔洗啊 cls
撕張野都成百個機動警察

人地收緊你地納稅既錢玩

MEMO子好危險

memo 紙變攻擊性武器？

貼晒18區
你咬我呀？

班垃圾警犬係咪無腦架
好撚弱智
屌你老母

一堆紙搞到佢地full gear
下次有勇武衝時其他人貼暈全港
咁班狗咪好忙全港一日遊？

號召聽日全港18區貼隻揪sir表揚佢！

出成2皮糧比你班垃圾搣紙

記得帶手套 d紙污糟

而家草木皆兵 阿蛇驚張memo有殺傷力

貼香蕉仔既記得帶手套同睇下格雜左右有無狗/疑似狗

*邊個

敵人反對即，即係你做對了

向審計署投訴浪費公帑

痴撚線

班藍絲唔係好疊馬？佢地唔敢出黎對質？佢地都知自己唔夠我地人多

對住d memo大嗌
"停止衝擊！停止衝擊！"

Gigi mak 還在

會唔會掃指膜🙄
不過有指膜都唔代表乜野

有冇law人可以講解下
有咩個人資料屬於私隱
唔可以公開？

搞撚笑

隻手傷咗記得戴手套
有病要戴口罩
未洗頭戴返頂帽啦
小心俾惡狗跟

唔知有冇cam影到 去痴個d人應該冇咩防備

可能有d危險

拎撚住個盾撕memo紙
著到咁仲以為去擋子彈

由佢地啦 佢地愈咁濫用班狗啲力 我地愈開心
佢地撕完 我地又貼得更多 咬我地食

強烈譴責你班仆街起警察低

好撚on9呀
人唔笑差佬都吠 執垃圾最撚叻
睇人頭都差唔多40人 係咪好得閒?組隊出黎執垃圾，食撚埋佢啦
太多警察呀 駛唔駛炒咁d人呀

25000起薪做清潔 幾抵做

SCP黎黎

一路睇住自己比人屌足18代一路搵
仲要驚睇漏眼要check多幾次

不斷整呢啲我覺得係消耗喎
唔少人覺得整完就成功咗
熱門近一半都講緊邊到有memo

其他討論活動同未來方向嘅post 都上唔到嚟

挑 都on9 反正佢地都係r下r下等收工 咪俾清潔佢地做下

又要推上國際喇

大埔人好勁

軍政府

屌你老母真係柒出國際
撕走張紙出成咁多隻狗出黎

全部防暴

拉邊個?

清潔姐姐表示多謝
又做少樣

2萬幾蚊人工搣memo紙仲要full gear
驚d memo紙會掹大口咬你咩，黑警真係on9

當一人時薪100 呢度成皮

旺財要勤力d 滅。。。如果唔係冇狗糧

隧道內既memo紙聽住, 你地已經被警方重重包圍!

屌笑撚死
好笑過周星馳

on9

仲和平過金鐘靜坐都消耗民氣
咁乜撚都唔使做返屋企玩手指算鳩數啦

聽日就同你貼夠18區

無髮無天

深夜笑醒

好想知20車狗去為咗一條散仔拆meno紙個心情諗乜

令我諗起摺紙戰士

明明就係佢叫人認住佢
做咩唔完成同事心願

洗埋牆同洗地

想訓但笑到訓唔到
百幾隻Full gear dog去搣走10張紙
真係世紀大笑話

可以玩where is wally

點止40
七架大巴喎

Memo紙既id

舉紅旗末？

唔止40人
一架小巴當上廿人
起碼5-6架
仲未計衝鋒車

廣傳！小心指摸～！～！！！！

前面既memo聽住！
你地現已參加非法集會！
警方勸喻你地離開
否則使用武力驅散！

下次用蓮蓬圖打底
再痴memo紙上去

知唔知個醜字點寫？

鬼鼠到呢

撕走咗 警員資料？

隻手傷咗記得戴手套
有病要戴口罩
個頭亂就戴返頂帽啦
小心俾惡狗跟

仲有17區等緊你地

笑到仆街

為左架散仔出成近二百full gear 防暴

慘啦
18 區 都有 呀

大埔人會唔會貼到去警署門口

wave sir？

呀蛇 今晚諗住隊冧曬班仆街陷家memo紙？

大力推

而家咁大風險，應該無人會原地貼嘅，周圍亂貼就唔知啦

警隊高層係咪有卧底
無次PR同行動唔柒
係咪驚前線d士氣太高昂要淋熄佢

網上傳開晒啦，戇撚柒鳩

快手到

再on99喺隧道放個催淚彈

一睇直播見到咁多防暴以為想清咗留守嘅人定有人搞事
跟住立場哥哥話有近7部警車嘅防暴出嚟撕走有黑警資料嘅紙
笑撚死

用水炮車啦
射濕哂啲紙咪得

Wave sir德高望重 要近百名full gear警犬去幫佢清資料

瞓覺前 都笑到精神番

納稅人啲錢
無謂！
快啲同藍絲講

撕memo要揸盾

清「場」

香港警察繼專守廁格之後又一力作 百警圍memo

邊個on9落order 要幾隊狗full gear 拆memo

立場話
過百名機動部隊警察full gear
帶曬盾及胡椒噴霧
就係為咗搣十張紙

撕幾張memo都出7架車
呢度又呃左幾多OT
真係情願捐錢俾毛孩守護者都好過交稅

笑撚到gapgap聲
連牆都驚撚埋
班狗仔真係無撚用

其實都唔好話唔恐怖，一有稿賞班狗就冇性亂打人

屌 笑咗一下 跟住好撚驚

捉隻野豬都變國際笑話
今次full gear搣紙真係要推到全世界都知

屌痴撚線

屌我都係

撕一貼百
日日貼香蕉仔
要佢哋日日OT撕memo

其實洗唔洗為左隻野 撐到咁 是但搵個清潔工 搞再 革走佢咪得囉 擺到明犯晒警例 佢係林鄭私生子咩

唔知佢地會唔會掃指模走

香蕉糖威晒啦
要咁多狗幫你執屎

全城守護Memo子
堅決反對暴力行動

姿態順便呃OT，係都唔駛原位貼既，遍地開花囉

嚇死以為你講身份證

撕幾張紙，要百幾個警員？？？？

落ＯＲＤＥＲ果個弱智？？？

可能會check 返cctv捉返人

強烈譴責 memo紙 暴力行為!

武力清牆

連儂場其實比人個感覺好正 特別係放工見到 真係好鼓舞 同埋見到班後生咁有心機搞 係覺得香港仲有希望
利申:廿中社畜 退休心態

落大雨呀, 緊係要拎埋盾啦

好似岩岩真係有旗手 唔肯定有無睇錯

一心諗住有人可以咬,點知得個幾張紙仔

一批防暴警察全武裝對一張A4紙進行衝擊

下次去再寫多啲 佢撕一張 我地貼返10張

如果真的掃會好多人被查 咁會好麻煩

推上國際

掃鬼咩, 告唔入既, 係條友叫人認住佢架

真係撕的

唔好再貼呢啲

訓前一大笑
睇到瓜瓜叫

前線 被玩死

有風！ 有風吹過！ 全世界上gear！

班友係咪玩後面玩到痴左線

同當日護送nana有異曲同工之妙

香蕉糖好波，因為你一句說話攪到百鳩幾同們幫你執手尾

原來就係果條友

無旗手既？ 無人渣咪？ memo勇武？

依家啲警察幾張紙仔可能攻擊性太大

林鄭喺地下佢地都唔救返上黎

大埔環頭真係多得你唔少呀香蕉糖

政府大部分高層個管治同處理手法都好on9，都唔知有無用腦諗定係想害9佢

想問有啲咩警員資料 警員號碼都計？

應該無睇錯 我都睇立場見到

公眾地方 大把人掂過摸過喇

話唔定香蕉糖都係現場

點解冇用催淚彈射鳩memo紙架

落order果個都傻嘅
依家起碼集中晒係大埔隧道
撕晒佢就係瞓醒係樓下都見到

on9聽日就print 幾百張同d街坊全大埔貼，一齊玩野外定向

仲要係條濕鳩散仔only
為咗你一個搞場大龍鳳
禿頭仔應該一世唔駛諗有得升

memo紙會襲警 你哋識條鐵咩

推到文宣做嘢推出國際

洗唔洗寫報告?

點解次次都真係12點後先出黎

想同牙蛇瘋狂玩where is 香蕉糖

10個都癲啦100個去拆memo真係痴撚線
拆炸彈都冇咁多人

你唔撐一個，就好易骨排效應個個都唔再聽話
邊個知幾時到自己比人放棄?

屌 班狗又指路 聽日18區都要有大頭唔該

黎set定場隻揪姐，唔好見怪

大家以後知道連儂牆應該寫咩喇

折一貼百！！！！！
小心指摸同便衣輪更睇場影相

有無人識畫畫 畫香蕉出黎

明顯只係想捉貼差佬資料嘅人 咩memo個d根本唔關事

上哂gear清memo
笑到訓唔到

洗完警總守廁格 守完廁格洗牆
香港警察不如under食環署啦

diu！凌晨又呃OT
正仆街死黑警

打卡熱點個個攞手機拍
保護自己身份容易啲

隻手傷咗記得戴手套
有病要戴口罩
個頭亂就戴返頂帽啦
小心俾惡狗跟

cls

警員資料就咁撚落力保護 平時市民報案就理鳩得你

知唔知咩叫隻揪
唔係唔畀你上gear
但你出咁多人已經違反左隻揪既意義
我宣佈今日既隻揪大會取消!

咁樣浪費警力，肯定連藍絲都屌

都好 每50人為一少隊 巡邏守住條隧道

我想知有幾多警察？

大家識做 佢哋唔需要休息

香港警力過剩

成3萬幾個警犬 新加坡都係得萬幾個 講梗罪案率高過香港 (雖然可能好多案件都冇開file)

究竟警犬平時有咩做除左食霸王雞

當平均月薪 = $30000
一個月工時 = 4x48 = 192
平均工時 = $156

20車,一車20人
即400人, 搭車做shown一個鐘

當唔係OT, 唔計車錢油錢, 基本消費 = 400x1x156 = $62400

解決左10張memo紙, 每張成本係 $6240 好抵玩

搣幾張紙又12點後先敢去
又full gear又成百人
全世界有冇第二個警隊柒得過香港

好似有d上左blockchain 係咪要full gear 拆埋佢

狗:12點後我話事

唉 你清一清 咪更加多人貼
用下個人腦啦克警

只𠝹走左香蕉糖既相
其餘冇事

屌你老母蓋世太保咁

傻系黑警

真係撕的話文宣要搞大佢

因為佢唔係執緊法

而且警察一定要保持政治中立

今次證據確鑿冇得辯駁啦

你睇下班狗幾羞家

10張memo被捕，有無律師跟進

呃ot

撕幾張紙都要full gear 屌你老母又想呃鐘？

唔好戴手套貼 亦都唔好各區都咁早 一陣忙死班狗就唔好

擺明呃鐘啦屌佢地

以為個度一堆人等佢地都戇鳩鳩
啲資料好似都貼咗成日啦
而家先黎清擺明呃鐘

笑 啲狗仲以為自己好有威嚴咁 但完全無思考過自己嘅行為係有幾咁㭍同無尊嚴

聽日應該成個大埔都會係宣傳單張

聽日應該一街都香蕉糖
條仆街咁撚樣衰真係會傷害好多香港人隻眼

樣就照print 資料轉手寫得唔得

拆一貼十
十八區手足做嘢

打咗個冷震
認真心寒

仲要夜晚先敢去清
仲要full gear
邊有咁得閒搞你呀

一個黐樣（新聞圖片）
一個memo寫名
一個memo寫地址
大家唔識大家，大家都唔知大家寫緊d乜
請問邊個既私隱俾人公開咗？

F=ma

大頭相+個人資料

幾時落街掃埋地?

撕一貼百 文宣就是利器

可能係驚d紙接受隻揪邀請🤔

Pish

仲要專揀凌晨先嚟暴力清牆
呃OT

無問題呀
你撕得幾多

老老實實
我諗今日出動嗰過百隻狗都應該喪屌隻脫髮狗
要我哋PTU執你二攤

失控

好似隔離果棟先係wo

睇少啲TVB劇
聽講一件item有3種以上指模就唔用得架啦
仲有係呢啲公眾地方 成十萬人行過 咩都contaminate曬啦 應該難啲用黎落charge
唔好擔心

係咪清牆 以為清場

出百幾個FULL GEAR既差佬搣幾張野
香港人俾錢養呢D人 好撚可笑

強烈譴責memo紙

周圍貼先

呀蛇撕紙唔洗你教 ..

以為破咩大案

On9仔女同盟會出片出左班on9仔女+
好 match!

wave蛇 香蕉糖蛇
要另外一百隻保護呢兩隻
仲唔撚係害群之馬

好撚好笑個畫面
好似成班坐校車黎參觀咁

推到有文宣up reddit

隧道有冇cctv?

Operation MEETMEMO

建議成立拆memo(順便執埋垃圾)特勤隊

成立新隊伍洗唔洗財委會撥款？
呀...開唔到會點攪？

釋放memo紙

20架警車處理一堆紙張？試下出私人市場返工，半日就炒鳩你

算唔算濫用警力

呢張直頭要派通街警世 唔單止係提大家談判幾ON9
最重要係突出左政府幾陰濕

可能會打memo紙

文宣組，應該而家好忙咁樣設計海報

笑死人

佢散布白色恐怖 唔洗驚

應該係本身衝得好前既人唔滿意啦
我就覺得咩都該做既，只要係敵人討厭既行為

memo 紙會唔會變違禁品?

廿架警車搣memo紙

警察好驚有警員資料既memo紙
大家千其唔好再貼！

新界啲狗係咪特別低賤
又要守廁格又要撕街招

成班都呃鐘狗
早又唔清 係都要呢啲時間清
垃圾！！！

係 呢張好有用

咁check法 次數加埋等於18代都由北宋開始屌

有冇人知個到有冇cam 指膜應該冇

但可能會影到貼嘅人

有冇手足放低啲圖，聽朝返工再印過

睇黎佢地黎緊會好唔得閒晚晚都出幾架警車另加full gear防暴狗清memo紙

[quote][quote]

memo子: 我無野講

敵人越驚既野........
我無野講

原來黑警咁撚介意比人貼街招，各位手足聽日知道要點做啦

想睇下富亨拳王既海報，但聽講就快比人搣落黎

咁啫係宣布幅牆合法
防暴見倒都冇撕其他正常表達意見嘅memo
廢老撕嘅話就係反對警察

浪費狗力，我比左好多錢買狗糧

笑死，memo紙係咪攻擊性武器

發夢夢見2014年d巴士係咁

唔見得光

已經拆哂全部？

搣幾張野都搞到咁柒

亨耀

十八區遍地開花

但原地都需要英勇巴打快閃行動

咁撚好玩既玩具我地點可以放過，本身由得佢沉過幾日就冇人記得，依加咁樣搞法我怕全港十八區都有隻抽memo

如果18區都有會好大件事

咁樣呃OT??

垃圾 汪汪

呢樣真，大家小心
保護好自己

又呃 OT 錢

收到巴打 利申 我無睇cctvb廿年啦 所以唔知佢地播啲咩

memo紙表示：我冇野講

點止大埔 其他區呢 植髮呢D野 男人福利黎

話俾啲狗聽咩叫拆一掛十

真係笑撚死

唔係有示威者，警犬失業了
邊有咁好賺

差佬而家想重振士氣

一定好落力保護自己人同想捉人立威

D政治memo反而唔係佢地目標

咁condom都得啦

拆一貼十，由你拆

成班呃鐘狗

放tear gas未

好似港島做狗英文要好d
所以新界狗係真係低級d嫁

回收隻秋王，放生蘆葦蔥

我想問年中幾多tg 幾多post , 流出d 派帽G d 相 /個人資料?
幾多港女報完警冇晒影，根本選擇性執法

千奇唔好再貼

清唔到場 咪淸牆

wave sir真係威

阿蛇一定冇玩過打地鼠,場驚一日未完一日都會係咁彈出彈入架

佢愈要清就愈要貼啦

唔該大家

咦！！原來警隊知醜㗎？ 當佢地係廢老一樣處理，撕一貼十

總之敵人反對我地就應該支持啦

幾萬蚊請你班黑警做食環署外判工既野

呀蛇 你大聲叫我地忍住你
依加無你個樣 我點忍先

藍衫又比白衫撚

撕一貼萬

一開頭又叫人認住佢

食環人工平啲喎，屌你人工扣返好喎

但係如果我唔識香蕉糖但要為咗佢full gear出去做d咁on9既野
我應該會燥到仆街

拆幾多貼返幾多，區區都貼，日日半夜落去清

係狗屋玩後面

做文職都要call成隊人護駕

黑警指揮官 ：

一眾警犬：

：今晚有特別行動 要一百人 full gear 加防暴裝備

：yeah 打死班廢青

: 預計可能有強烈反抗 手足要小心

: 大蛇。行動目標係邊同幾多個

： 目標係大埔行人隧道入邊。。。既 memo 紙

： -> -> . Wo wo yes sir

拆一貼十，18區區有

起爆符????

鬧林奠果啲冇撕
瞓著咗都笑撚死

呢張不錯

黑暗醜惡

警犬要暴力清牆

駛唔駛強烈譴責道牆？

呃ot錢

睇黎黑警人手過盛，撕張紙都出動成百人，應該可以暫停招募慳返啲錢喇

拆一貼十

點解你地仲笑得出

清牆都做埋

再嘈整個直襎掛飛鵝山

隔離po有張冇blur, 同埋可唔可以加埋no. 同名

每年4億公帑俾警犬恰市民 好撚嬲

邊個仆街貼我 本大香蕉糖黎撕了

有OT錢

Key個頭落激戰
主演 香蕉糖 ， wave 蛇
放演地點 ：

好多助攻，笑到我停唔到。

紙拆左又點
咁撚驚既聽日全港都有香蕉糖

Memo紙正暴徒
痴係幅牆度挑釁警察

哇
好撚暴力喎!!!!
出左咩旗？

有冇咁淆啊

用"馬賽克"三隻字取代格仔
你確定黑警拆呢張?

乜係由警察負責嘅咩

咁你要小心掃指模喎巴打

各位唔好咁開心住!!
佢地咁高調做野可能係想引蛇出洞，搵鬼mon住等啲人黎貼個人資料時就拉人
哩場戰鬥絕對唔可以鬆懈，萬事要小心。如果貼正常野俾人逗唔好驚，記住我無野講

大埔區個個都識得佢la
係時候介紹比其他17區的人識

笑班差佬on9

留守既大埔巴打辛苦哂

咪拆囉on9仔 越拆越多

發夢見到好多植髮廣告

好彩啲memo紙唔識講嘢
連「我冇嘢講」都慳返

根本冇犯法, disclose左既資料都唔完整, 又唔係法例入面所指既personal data
D狗又係為面子為啖氣

佢地揀得半夜清紙
就係想冇和理非街坊知道佢地咁大陣象
聽日呢個位應該要貼返香蕉奶同埋防暴隊係隧道畫面等街坊知

其實連儂牆唔到14年情況
14年屌就係前面打緊後面重掛住貼紙
而家真係深入社區

你地小心，啲memo紙嘅邊好尖！

必要時可以用你地嘅警棍扑佢

我記得有張圖係tg爆料
話係佢中同， 讀神召會

同感! 太高調做野啦

睇下班前線幾on9

快d多謝班白衫啦

sorry post錯咗少少地址
［黑警］大埔居民請小心

有本事拆曬全港佢

想引人出來打 唔好中計

頂你個肺我笑到比口水濁親
毅進狗

班狗係咪太撚得閒，成百友拆十張紙，有沒得投訴大埔警署浪費警力

成隊加埋都未夠買d基建既半粒鏍絲啦
呢d 數而家無謂計。

你要計呢d 19數就一定係咩都唔好做
因為無論你做乜佢地都一定有ot收.

班友已經去到為作欲為地步

如果搜到筆同memo紙。。。。。仲有寶礦力。。

位唔好咁開心住!!
佢地咁高調做野可能係想引蛇出洞，搵鬼mon住等啲人黎貼個人資料時就拉人
哩場戰鬥絕對唔可以鬆懈，萬事要小心。
如果貼正常野俾人逗唔好驚，記住我無野講

真係on 撚 9

CLS

丫屌你班差佬又幾撚有趣

真係為左張 MEMO 紙要出過百個防暴?

係咪淨係得大埔先有呢啲memo 呢？

多謝警察提供笑話

笑足一世

海富伯伯係咪被狗圍 有人知嗎 剛係立場live有人話伯伯出事

聽日肯定有人會再貼 但真係要小心d

我真係想知邊個IQ爆棚落柯打叫班狗full gear去撕傳單
唔通佢地覺得之後可以24小時全天候搵班狗睇住有無人貼尋人啟事

有無得向公務員事務局投訴警方濫用警力，浪費公帑？

唔可以咁貼ga
又有警員編號，又有地址

我知, 住富X村

而家科技好勁

full gear，pepper spray 乜都有 咁大陣仗
佢地收隊時會點諗呢？我做左啲乜。 又無人比佢打喎。原來memo紙先係最能對付到佢地。讓佢地「無义感」大增，消磨佢鬥志

john wick: 唔通memo紙可以殺人我仲未知

原來就是為21304而來

好心啲警犬啦 到依家知自己係度打壓緊異見人士 做緊政治打壓未呀？ 屌撕得幾多姐 咪傻啦 on 9 全香港起碼200萬市民都知晒你地警隊啲柒野啦 傳埋出國際啦 柒到咁 見到都尷尬

係咪成班PTU想睇幅連儂牆咋
旅行團咁

真係全部都撕哂? 有冇現場消息

成班黑警想搵機會拉貼個人

你拎住支水都拉嫁啦，驚得幾多

有機會笑就笑，有得開心就開心，保持精神健康都係好重要既一件事

撕左香蕉仔果d就走左

無义用

立場快到抵捐呀！

希望聽日可以遍地開花

cp@police.gov.hk,
ecy-to-cp@police.gov.hk,
dcp-man@police.gov.hk,
ps-to-dcp-man@police.gov.hk,
dcp-ops@police.gov.hk,
ps-to-dcp-ops@police.gov.hk,
d-ops@police.gov.hk,
ps-to-d-ops@police.gov.hk,
dms@police.gov.hk,
dpt@police.gov.hk,
ps-to-dpt-dms@police.gov.hk,
d-c-s@police.gov.hk,
dfap@police.gov.hk,
ps-to-dcs-dfap@police.gov.hk,
so-to-cp@police.gov.hk,
ps-to-so-to-cp@police.gov.hk,
pa-to-cp@police.gov.hk

唔爭在獅子山

如果幾張A4紙可以引60幾隻毅進仔full gear清
應該好快全港都貼曬

有無撕左果D既高清大圖？
好驚聽日行街見到，我要同家人講定見到幫手撕
支持警察執法，保障警員資料

上面有

大家千祈唔好貼香蕉糖落公廁
陣間要成隊人操入個無人廁所逐格逐格met
每日幾萬人屙尿唔小心屙中香蕉糖就唔多好 甚至要派人做廁所所長

改做尋人啟事啦，無得入

便衣警有冇委任證都成問題

又係國際笑話
成班防暴入哂去外面啲人以為有咩大罪案發生
點知原來係想做清潔工搣memo紙

推上國際
睇下香港黑警可以有幾柒

警犬：memo紙為攻擊性武器

聽日大家唔好全港周圍痴香蕉糖，然後報案叫黑警清，會攰親佢地
聽日大家唔好全港周圍痴香蕉糖，然後報案叫黑警清，會攰親佢地
聽日大家唔好全港周圍痴香蕉糖，然後報案叫黑警清，會攰親佢地

本來撕有黑警資料既紙其實都算正常程序
但你已經揀凌晨先過去
都仲要出成20車防暴full gear
呢下咪樣衰囉
好地地求其一兩隊軍裝加便衣都夠啦

禿頭糖

白衫坐係差館落order唔出樣
藍衫就on99去比人影

而家幾百萬人恥笑緊

玩到咁大陣仗 咪姐係擺明叫人貼多D警員資料

會計妹都日日賣廣告，點計。

拆一貼十? 要貼到全香港都係呀

尋日都有狗搵唔返樽鹽啦

啊媽揾仔

捉到或者搵到邊個貼

就算最後冇犯法都一定搞你一大輪

呢個係差佬對示威者一貫嘅招式

SOR 回錯POST

Memo紙：我無野講

銀魂有集貼土方張相落廖兜

嘩，入面好多獅子

咪佢地阿頭Lo

精人出口 笨人出手
而家班細比人影哂

記得清指模

幾張A4紙可以引60幾隻毅進仔full gear清
抵到爛

但千其唔好做，會犯法

笑死 個腦出現左
記者:現場有大批警員與MEMO紙對峙

警察部想check既野點會check唔到

捉到指紋都要證明係你當時貼

我無嘢講

on99

佢愈死攬d on9仔先好
我估香蕉糖同大埔呢班清memo友唔同環頭
為咗條3唔識7on9仔做d on9野
隨時有機會搞到佢地內部分化就好

呢個警犬隊 真係痴撚線

諗起細個睇過條笑片 係一大班防暴定軍人衝入間屋打掃然後走人
點知原來現實真係有類似既事發生

又分化

大家見到千其唔好報案話佢知

以班警犬性格，牆就自己清，你貼公廁佢地只會攞支警棍對撚住啲清潔工人逼佢地清

出動100個防暴警犬去大埔連儂隧道
上齊Gear圓盾 大枝胡椒
為既就係呢張街招
大家[千祈]唔好share出去呀

啲memo紙會爆炸咩

其實行過摸到 有咩出奇
不過小心啲亦無問題

去佢樓下貼

佢地心諗唔洗做 淨係清memo不知幾爽

佢地一定以為我地會好嬲

好撚戇鳩啊救命
拆memo都要岀防暴
唔通啲memo會攻擊佢地

唔係以為得張memo紙有咁天真呀？

聽晚就成個富亨邨都有

輕鬆袋三萬

聽日應該派便衣監視邊個貼印左香蕉糖資料既紙

可能要加支大聲公

大聲就以為講得贏你

想問下有無幫幫手搣埋GiGi Mak張相？

唔好呀 一陣五千防暴包圍富亨咁點算

證明左社交壓力對狗狗有效，大家可以繼續

戇撚鳩 fullgear撕壁報

你代入下 自己返工蛇開王
突然比人大熱天時拉出去搬晒gear 出車
仲要到場上gear 搞左半個鐘就係為左個on9 仔果幾張野
比人指鳩住恥笑
我返去真係打柒佢都似

柒到唔敢睇

下次出飛虎呀嘛

狗廁所黃狗射尿

聽晚會出動過萬個黑警 full gear去搣

留名

Memo子襲警罪成？

你話拎個盾牌 都算 都算方便 ，著晒護膝護肘咁去 事前要浪費幾多時間去著，指揮個on 9都算 下一級都唔覺有問題而出聲 真係死撚晒佢喇

Meno 頭先好驚：我無野講

[推!] 金鐘海富連儂牆！將絕食者精神發揚光大

聽日絕食者開記者會
大家唔好辜負陳伯嘅心血

想問下大家可以做d咩先幫到手

警員編號唔係personal data
冇身份證, 冇電話, 冇full address, 乜都告唔入

班狗為啖氣咋

一於18區都貼哂佢

岩啊
比啲街坊知原來藍絲仲勇武過啲黑警
啲稅交黎就係養呢班廢柴
廢到呢

記得簽聯署呀!!!

繼續同佢地玩

無人機加藍芽喇叭

我反而覺得係同team出黎清既
大埔啲軍裝哥哥都算幾好人
如果係大埔警自己清 搵幾個PC落黎都得啦
所以先唯有防暴隊自己清返
無分化 真心

市民回應警方訴求

千奇唔好係富亨貼呀
好多閉路㗎
同埋富亨近醫院 好多病菌
入嚟記得帶返個口罩

正式宣佈19年7月10日為memo暴動日

全港都有佢咪全港清囉

無啊 唔好再分化GIGI同警警喇

wow wtf the cops are taking down the messages of support? do they just want to purposely piss people off now?

深夜笑話一則

一邊撕得紙，另一邊實進化用強力膠水痴實，甚至係雙頭筆寫，你又又係清唔到，而家知你地緊張香蕉奶仲唔比人玩咩
唯一變數只係左膠會話強力膠水同雙頭筆係破壞公物之後割蓆夾佢上警車

咁多警力點解唔堅守立法會

聽日有新野貼

full gear 清memo紙

push

屌 你估d memo紙中國造會爆炸咩

貼尋人啟事

今次嘅秘密任務, 行動代號就係：獅子行動

有沒方法令香蕉糖永遠留係網絡上?

On9

咁啦
既然唔貼得阿sir既威武事蹟
我地不如轉去富亨邨亨耀樓下
一齊播片歌頌下香蕉糖
順便睇下有冇人認到佢啦

笑撚咗唔知以為有炸彈

淨係撕咗香蕉糖

但聽聞撕一貼十
全港開花

收咁撚高人工同我做清潔？
叫清潔伯伯同婆婆去維持治安啦屌佢老母

signed

啊SIR 咁撚多人 破緊咩大案?

支支姐打去投訴唔緊要呀
我驚佢嬲過頭轉黃絲會

領先全球，首屈一指

Memo紙

應該係入面係其中一個

下次有冇巴絲set定個場，等班驚渣入到隧道就封曬d出口，之後要求同佢地隻揪，打贏先俾走

水刮隊長呢？

我唔爭氣 笑撚埋右

俾紙鎅好痛架，緊係攻擊性武器啦

有無18區狗資料 區區都貼對應嘅狗 夜晚睇佢地full gear拆都幾好笑

嗰個係補相哥哥 嗰時去咗旺角啦 依個live係昇哥

班垃圾政府真係無得救

有冇人放佢上8ch?

聽日痴張盧偉聰既尋人啟事都會話公開咗個人資料

香港警察，負責搣紙

用返你地講既野:好人好姐驚咩俾人貼啫

lm

所以而家警察係出動公權力去公然維護自己人
定係如果市民畀人貼街招都可以叫警察出動防暴警去搣走自己個人資料？

做乜9, 出防暴搣memo 紙..

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

製造白色恐佈

最絕係咪貼天花版,應該唔夠高拆

［重要必看］ 7.7 九龍區遊行及旺角黑夜時序

叫埋法證搜證呀笨

新恐佈份子: memo子

大家唔好唔記得水刮呀

水刮隊長
Wave
香蕉糖

滅帽子

聽日一齊貼「PC21304 約定你隻秋！」

咁都負評
利伸：圓寂級協會主席頭號粉絲

驚聽日全隧道都係香蕉仔
大家千忻唔好貼

聽日貼多d

啊sir教落
擋水記得用紙皮
擋激光記得用透明盾

eth blockchain

恐怖份紙

守完公廁雞 而家要拆memo

係咪有重火力武器，過百警察去捉

陣容勁過處理危險爆炸品

唔洗聽日，而家已經貼緊

圖好難搞
有冇外國巴絲放佢上8ch ?

應該係合理懷疑由第N類危險品制成既紙張
需要拎去化驗

補返條Link比佢會唔會好d

好型呀 有冇得要求親筆簽名

屌你老母

一定會

清紙仔都驚到仆街，仲話隻揪

行動代號：Finding Memo

接近12點走，個陣已經有藍絲係度搞事

人在做, 天在看
如果唔係心虛, 又使乜d 伙計出動拆佢做過既行為
講過既野選擇逃避

屌你老母半夜三更想笑撚死人咩

毅進仔咁嘅智商真係

唔該各位手足貼滿晒18區

帶埋旗袋 full gear 驚d memo紙衝？

遍地開花 十八區都要有

提提大家

總之大家小心啲啦

屌你笑到仆街

連貼 memo 紙都可以變成勇武抗爭，今次真係好玩

釋放香蕉糖
釋放Wave

全副gear去撕memo 做咩啫
驚memo紙會衝擊你地防線？

簽撚左

原來溝通係咁解 我學到野了

仲有水刮隊長

香港警察 清理垃圾

我啲稅啊，快啲取消佢哋嘅獨立薪資待遇喇

20架警車 出埋防暴 撕memo

可能隧道無cam, 佢地都唔敢單拖
反而要小心之後多便衣巡邏

話口未完，左膠又出動
貼咗個巴士牌都話搞散成個運動

我本來以為冇野可以超越到守廁格
直到今晚...

聽日再貼就要小心字眼
要轉做支持 撐警等字

求文宣巴翻譯成英文傳出去等外國笑鳩班警犬

啊sir撕紙唔洗你教

要比國際笑下班黑警

真係清牆

只有佢地可以超越自己

釋放momo紙！！

Memo

屌你聽日搵人貼呢張上去

真真正正浪費警力

釋放memo!

做乜咁驚人貼哩張memo 姐

笑到gap gap聲

談判完政府就玩針對 好陰毒

笑死 暴徒memo紙

貼紙 aa膠 牛皮膠 雙面膠

條黑警自己入鏡
怪得邊個

難度裸跑告人偷窺？

可笑多麼可笑

即係啲資料分開貼就ok?

將張memo印做tee著上身有無事？

虛疑野 撕唔走典扇

咁即係岩方向？

要繼續努力

係咪白衫想調走D藍衫去ot, 又熱又焗，自己就嘆冷氣

Full gear 出嚟拆幾張野，行動得個十幾二十分鐘，會有幾多OT錢

睇你拆得幾多日

撕一貼十
喺另外十區再貼

兩皮幾搣下memo 紙都幾撚好做
BTW d memo紙係咪會衝出黎定點? 要full gear

唔好意思阻一阻 大家快啲填
7月10或之前要提交 今日last day 啦！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

等睇大埔連登仔大返擊，變身大耳窿，有牌爛仔片地開花

我諗到大埔邊幾個位最高收視
大中巴士總站
富亨巴士站
新街市門口
火車站隧道
亨耀樓下
八號花園
白粉穚
海濱公園

笑撚死我 旗袋、盾都帶埋嚟就係為咗撕咗香蕉仔

浪費警力又要我地出錢

索性撕哂全條隧道啦

就算真係有一百幾十又點
當佢地ot 賺得咁多錢個陣
自然就有人因為咁而妒忌佢地， 就會恨佢地呢班廢人點解賺咁多錢
最好全部政府部門都憎佢地
唔同佢地合作， 或者當佢地過街老鼠

D紙界手
full gear 去搣好合理

啲龜走左未？

好似而家已經再貼緊

咁要24小時有🐢守住渦

政府部門就好多都憎佢地，因為佢地真係好撚垃圾

Fucking Popo
Finding Memo
See It In Taipo

貼貼紙好似好玩d

Thanks
take action